[求求大家幫手］對抗香港電台白色恐怖 支持Rthk 姐姐/港台嬸嬸

港台記者陳妙玲追問警察，但被撐警組織發動投訴攻勢，企圖製造白色恐怖，逼令港台炒佢魷魚！

希望各位幫幫忙，發起一人一信支持陳妙玲！支持良心記者！

感激不盡
----------------------------------------------------------

收信地址：ccu@rthk.hk

香港電台 廣播處長大鑒

本人為香港電台的長期聽眾，十分感謝港台新聞部，特別是陳妙玲小姐的報道。她在不同場合中展示了記者的天職，把握機會對政府在各項市民關心的議題上努力追問尋求真相，以理性及中立態度偵查問題根源，藉報道揭示香港種種問題。

謹請香港電台代本人向記者陳妙玲轉達由衷感激。本人深信香港電台會一如既往，保持中立，以事實報道真相，肩負香港人聲音的廣播重任。

2019年9月初

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後貼上到名人的Twitter post 上！

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

請大家幫手推推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推

光復香港，時代革命

桿衛言論及新聞自由

pusu

push